[醫護JJ入]外科手術口罩應該幾耐要換一隻？

如題

連續戴就4個鐘

其實跟ICN指引係好嚴